保蝗黨補選傳單，見一張、接一張、撕一張

啱啱喺灣仔地鐡站接左陳家珮嘅傳單

見一隻奶共狗屌一隻好過啦

why not both

Agger

agger

之後記得放落廢紙回收箱

佢講緊奶共狗呀？

泛民選到咪又係中共臥底, 班撚樣又想轉移視線

一屌保蝗就開始有人轉移視線

咁浪費
我拎番屋企抿屎

𠝹親屎眼喎

咁放狗去接屎

撕呢張

殷吉星

李生成個蠱惑仔咁

不投愛國愛港陣營，也要投泛民陣營

Tsin Bun Tok係咪返咗祖家參選？

陳交配

叫人投建制派都係鬼

新加坡個制度根本幫曬人民行動黨
高票就成隊入曬去 小政黨輸硬